全球網民前所未有地關注香港，網民透過 Google 搜索「Hong Kong」的熱門度已升至100%！

【Google News 關鍵字搜索「Hong Kong」創有史以來最高！】

今天，大部分發達國家的居民都會用Google News來搜索新聞。而Google亦設有Google Trend服務，設有搜索關鍵字排行榜，方便公眾了解現在某個地區／國家／環球的人在關注甚麼。

我們查閱了由2008年至今的數據（Google最早提供相關數據的年份是2008年），有些有趣的發現：

一）當下（2019年8月），全球用戶搜索「Hong Kong」的熱門度，已升至前所未有的最高水平（100%）。

二）相較之下，2014年10月的熱門度緊隨其後（數據為49%），當時剛好為香港爆發抗爭運動之後。也引發了全球用戶熱搜「Hong Kong」。

在其餘大部分時間，全球用戶對「Hong Kong」的搜索，也處於20%以下。除了以下三次：

三）2018年9月，熱門度為23%，當時香港正值山竹襲港。

四）2010年8月，熱門度為28%，當時香港正發生馬尼拉人質事件。

五）2008年2月，熱門度為28%，當時香港正發生藝人不雅照事件，以及泰國總理他信由香港返回曼谷。

啊嬌隻飽比全地球人睇過

fight for freedom
stand with Hong Kong

屌你